一人n個你鍾意嘅陳奕迅live

粵語殘片

浮誇 mama版

傷信

我唔知點為之唱功好
但係陳奕迅唱出嚟嘅歌真係有一感染力
一聽就好容易投入咗落首歌道

2003年個黑夜不再來
真係冇得輸
又低音又高高好似坐過山車咁

Erickwok作品展嘅十面埋伏 同無人之境

2007 Moving On Stage

45:22